1月東京行程

黎緊1月中會去東京5日
有一日主力去六本木睇下博物館同夜景
之前e-mail問咗森美術館唔開
暫時睇咗21_21 同國立美術館
附近仲有無個值得去可以推薦

Ok